請文宣加一項 市民先係黑警老闆

係市民出糧俾班狗
要多d市民出聲
攞返市民嘅權力